有無人發起一人一信投訴港鐵開冷氣太細

屌你老母，成撚日聽班環保撚講，搭程車都又熱又焗，錢我就比撚足都攪到虐畜咁，有無人知用乜方法投訴

開大啲冷氣呀？好呀 下年票價加5%!
以抵消成本

屌岩岩熱撚到就嚟暈咁

睇下咩位
有啲坐位凍到ON9

巴士先想死，屌你凍就帶件外套，我熱冇得除

其實一多人就好撚焗，熱都係其次

港鐵管理既商場都熱過其他商場

其實地鐵温度set左22度
係on9 c train改左 mod 較細左出風位
M train ， lar train 其實真係好凍

好撚熱呀屌

K-train呢?

k-train 都係set 22度，但體感温就無m 同 lar 咁涼
最廢都係c

k-train 都係set 22度，但體感温就無m 同 lar 咁涼
最廢都係c
搭親屍train好想死，一定爭 gateway 位企，有風扇

虐畜

最熱一撚定係東鐵,
痴撚線, 坐到出汗

agger

夏天著短衫短褲都接受到個溫度
但屌佢老母 冬天先on9 唔撚識開通風同冷氣咁款
明明係室內 同外面天氣係冇衝突 個個著到勁厚衫 但入面就熱到仆街又冇風
如果抽訴就投埋冬天

地鐵個policy係車廂最高26度
車站29度或者比室外低3度
熱撚到on99
依加天氣返工日日由月台行到出口已經出哂汗

😂

29😂